達狗班真兄弟fans成日屌人"迫佢表態"

六大訴求先係真正嘅目標
同時請出席727元朗反黑行動

達狗班盲撐fans話人"迫佢表態"
一個靠觀眾搵食嘅streamer
錢同人氣嘅來源都係觀眾
觀眾想知道自己支持開嘅主播係有咩政見好正常
大家都知道中立係最仆街嘅藉口
中立即係容忍政府腐敗，即係撐政府喇，即係同班藍絲一模一樣
唔同政見就自然唔會睇你
8成觀眾都有腦 知道邊一面先係正確

而家係達狗你自己唔要8成嘅觀眾
自己唔要一直以嚟拎嘅光榮
唔好扮哂受害者 好似好委屈咁屌鳩一直真心支持你嘅人

真心想睇呢條賤種無job接 出show比人噓 以後再開台死全家

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球